有冇外國巴打從事大麻相關行業？

美國個d咁 正規大麻種植好唔好搵？

唔好搵 成本太大回報太慢

發牌門檻好高
利申：只係睇咗Netflix 嘅 the business of drugs

Sorry 係想問做打工仔個角色唔係做老細

我見上網好似好多人做大麻種植場嘅工

從事消費者